其實民主擋仲鬼過民建聯

🙊